步兵無車，未到現場，有咩可以幫到手

身處九龍，睇唔到有post講可以去邊，做d乜

唔係要突破缺口？

三毛嚟
唔洗理佢

和理非想救理大?
不妨睇一睇

屌你啦 3你老母

我話個多汁雪兔係3毛